啱啱去檢查完 醫生話無左啦……

醫生照完鏡驗左話粒腎石已經排左出體外
謝天謝地呀
痛撚死我

拉

開錯台
本身想開健康台

你咪tvb隻畜牲？

點解短時間內咁多負評既
開錯台咋喎

唉
仲以意會卡係尿道卡一世

樓主都幾可憐

有片！！！！係狗推大肚婆

麻煩巴打們可以幫推twitter link嗎

唔比人生野？

係 咁辛苦排到粒野出黎結果唔知咩事比人圍插 呢幾日小便好多血

生滋tvb狗？

生腎石

我早幾日都排左粒
後生仔都生SAD

以後飲少D幻茶

祝你老婆俾狗屌呀
呢個時候仲玩膠

收皮啦 屌你老母

完全唔知咩事 開錯台啫咁惡做乜喎

惡撚到

打多d 丁

收皮啦五毛
返屋企睇cctvb啦

On9

我睇緊viu喎

可以
最好係cancer
末期嗰陣再上嚟開po

直情啲小便係見到有血？

講野咁陰毒？

祝你生多幾粒

今日block好多件

屌你老母咁撚黑心？

block 柒樓主條垃撚圾

唔知咩事?
咁即係港豬啦
好抵屌啦你

屌你老母

就係，你全家都生添

屌俾個標題嚇撚死

on9當有趣

Blocked

屌你老味死傻鳩

單機啦 傻鳩 現實無朋友？

你開係時事台都係想玩野姐死五毛

單機啦

on9 post

呢條撚樣仲on9過佢同事美斯

其他巴打推熱門 打國際戰線
你唔幫手都算
好心唔好係非常時期玩膠啦

自動上水俾人block咁搞笑

連體育台都頂唔順你隻智障
On9當有趣

應該係個腦冇左

呢啲時候就咪撚玩膠啦

我試過 腰痛到仆街 keep住有便意但係都得幾滴
以後會死痛左幾日睇醫生都冇用
後尾幾日之後冇事，應該排出左

屌你老母 死賤種
成家死淨你一個 好寂寞所以上嚟俾人屌？

呢個拉

我理撚得你前列腺癌呀
躝啦垃圾

屌你老母 哩個真係要拉

屌你老母
垃圾五毛狗

生左cancer先出嚟講喇
死賤種

樓主賤種黎，唔使太介懷

屌你老母
生到塞撚爆個尿道佢啦你

blocked

笑撚死

.

當中國有大陸閪死咗俾香港人笑嗰陣
呢班藍屍會即撲出嚟屌人
但係其實藍屍用詞仲毒過其他人
可能係學歷低問題

祝樓豬冚家鏟

Dllm

咪撚推啲垃圾貼啦

咁你唔拉嘅

屌你老母啊

佢唔死都冇撚用

咁撚樣都可以玩膠

拉and blocked

屌你老母臭閪

嚇死我 以為樓豬講佢

飲多啲水啦

block

屌你老母
假膠好撚好玩？

有咩咁好玩呢？做pr做到你咁失敗

傻閪以為自己好撚好笑

咁嚴重呀
樓主小心身體，因住你自己失血過多死撚埋就大撚獲

依家知道錯啦 我平時好懶成日唔飲水

有心了

放心
你好快就生返嫁啦

起底>完全封鎖

咁黑心？

吊你老母

係，入ICU就死嗰陣記得同我哋交代番聲

Block柒你

又係波台狗